{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042154",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000102563",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 읍성 STAY"
    },
    "text": "宿泊施設は24室の客室で構成されており、韓国語のある案内支援言語を提供しています。 オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動があり、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 予約時に住民登録証や運転免許証のような成人認証が必要で、認証ができない場合は払い戻し不可および退出措置が取られることがあります。 ファミリールームは15坪で6名まで宿泊可能で、バスルームは2つです。 全室禁煙で、外で喫煙してください。 ツイン客室は追加料金をお支払いいただかないと、最大3人まで宿泊できません。 宿泊施設は慶州の有名観光地とは少し離れた位置にあり、駐車は14台のうち1台前に可能です。 徒歩でファンリダンキルは20分、邑城は5分、慶州市内は20分、周辺には病院と城東市場、黄梧洞福祉センター、慶州有名寿司屋の塀が位置しています。 お客様は社長の親切さと施設の清潔さ、良い位置などで非常に満足しており、ベッドの柔らかさ、エレベーターとトイレ施設の便利さも良いと評価しました。 価格対比満足度は非常に高いですが、清潔状態が良くないため匂いや髪が不快に感じられ、ガウンも提供されませんでした。 おすすめの宿ですが、きれいな宿を好む方は、他の所も考慮してみることをお勧めします。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設には何部屋ありますか？",
            "answer": "宿泊施設は24室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような言語の案内支援を提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設は韓国語の案内支援言語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "予約時に必要な成人認証は何ですか？",
            "answer": "予約時に住民登録証や運転免許証のような成人認証が必要です。"
        },
        {
            "question": "ファミリールームの最大宿泊人数は何人ですか？",
            "answer": "ファミリールームは最大で6人まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は全室禁煙です。外で喫煙してください。"
        },
        {
            "question": "ツイン客室の最大宿泊人数は何人ですか？",
            "answer": "ツイン客室の最大宿泊人数は、追加料金をお支払いいただかないと3人までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような位置にありますか？",
            "answer": "宿泊施設は慶州の有名観光地から少し離れた位置にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には病院や城東市場、黄梧洞福祉センター、慶州有名寿司屋の塀が位置しています。"
        },
        {
            "question": "お客様は宿泊施設についてどのような評価をしていますか？",
            "answer": "お客様は社長の親切さと施設の清潔さ、良い位置などで非常に満足しています。"
        },
        {
            "question": "価格対比満足度はどの程度ですか？",
            "answer": "価格対比満足度は非常に高いです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような問題がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の清潔状態が良くないため、匂いや髪が不快に感じられることがあります。また、ガウンも提供されませんでした。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はおすすめですか？",
            "answer": "はい、おすすめの宿泊施設です。ただし、きれいな宿を好む方は他の所も考慮してみることをお勧めします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 524
    }
}